iq題 有咩女人係邊到都入唔到

如題

蟻多嬲死象

秒

點解仲有人比反應比蟻多嬲死象

四方閪
因為乜撚都唔啱

no

On9 仲蟻多嬲死象

多得你呢啲自以為好撚好笑嘅人
連登先咁撚廢

肥婆
搵唔到個窿

唔係 仲未接近

推

男廁

某程度上啱 但唔係我心目中嘅答案

閪女人

nonono

女人妖

伊斯蘭教徒

算啦 開估 還珠格格 因爲格格不入

哈哈哈哈屌你老母